TSLA 35 IFC天台相見

TSLA是你們的方舟，信者必得救（馬斯克福音1:1）

工作是為了購買更多的TSLA（馬斯克福音1:2）

馬斯克看見這許多的人，就上了山，既已坐下，門徒到他跟前來，
他就開口教訓他們，說：
SH的人有福了！因為天國是他們的。
SH的人有福了！因為他們必得安慰。
SH的人有福了！因為他們必承受地土。
SH的人有福了！因為他們必得飽足。
（馬斯克福音1:3）

保持信念是邁向火星的第一步（馬斯克福音1:4）

日期滿了，神的國近了。你們當悔改，信TSLA！
（馬斯克福音1:5）

神愛世人，甚至將他的TSLA賜給他們，叫一切信他的，不致滅亡，反得永生。
（馬斯克福音1:6）

馬斯克回答說：「我實在告訴你們，你們若有信心，不疑惑，不但能行無花果樹上所行的事，就是對這座山說：『你挪開此地，投在海裡！』也必成就。
你們禱告，無論求什麼，只要信，就必得著。
（馬斯克福音1:7）

惟有忍耐到底的，必然得救。（馬斯克福音1:8）

淡 淡 看 哪 、 你 們 的 廢 淡 區 成 為 荒 場 留 給 你 們 ． 我 告 訴 你 們 、 從 今 以 後 你 們 不 得 再 見 我 、 直 等 到 你 們 說 、 奉 特 斯 拉 名 來 的 是 應 當 稱 頌 的 。
（馬斯克福音1:9）

Tesla信眾請進，每天讀鋼鐵俠禱文一次就會天天破頂

我們在美國的父，
願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。
我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。
不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；
因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

垃圾快啲沽哂佢呀

船長我愛你呀

如我知錯 可否乃念最初

點解尋日7字頭無沽

小妹都愛你

點解會咁架
磨左咁耐 終於上700
一晚間落返67x

其實你呢類熱衷Tesla嘅股民, 都有意回到某個位就沽出.
睇嚟佢都真係一去無回頭.
希望佢仲會開多一次逃生門俾你地.

又地心探險幾時上800比返啲錢我

一棍回到解放前

上天閂左一道門 一定會閂尻埋雙窗焗尻死你

TSLA苦主大聯盟

靈車會戰勝歸來
靈車會戰勝歸來

靈車做死人生意，唔跌邊有生意做

輸到有幻覺

跌完死左無錢買靈車

只係技術性調整，不要拍

傻撚左

跌到落1蚊，比我大手溝貨

邊有錢過海去IFC

ICC也好

應該都唔會升得番上$800，無力升

穩700先講

豬死了

係執平貨嘅好時機

召集TSLA苦主實行兩蚊銀報復行動

SpaceX友情演出荷里活大製作

唔知條廢老今日又跌幾多呢

分2邊天台見啦, 淨係IFC點夠排呀

不如卜partyroom燒野食

等多陣又出糧 往死裡加倉

一齊食飽先上路? 件事好SAD

好耐都無飽過

想燒教主鳩毛，但連火槍都輸到冇錢買

TSLA (逃)

想番工 學生無糧出

船長買支啤酒比大家最後晚餐

燒教主好啦 唔好燒錯人

莊家反彈夾死淡友 再跌過計劃通

咁用水槍/水喉頂住先啦..射甩船長D毛

Why not both

訓醒發現680又入咗

教主啊關我咩事

船長無尻毛

白虎

想食？

因為已經燒晒

留番比你d女

小妹得閪毛

邊有女

我信船長冇女
啲女知你有買Tesla都行開啲啦

有你唔去爭取姐

收埋自己係屋企唔敢出街

爭取過 唔小心講自己有買tsla即刻比全場恥笑

屌，唔識貨

告佢地歧視弱智

同事知我豬我好多...請食lunch

你就好，頭先落街執草食

仲未食啊

食左上海野

又話留大快活早餐 又食其他野 有錢到

電動車普及化
政府可摸耳帶頭所有am 車換 tesla

你沽左好多tsla

應該叛徒

自爆

原本個午餐可以留番下午茶/宵夜岩岩仲食左杯哈根大D雪榚

得啦 天台唔需要你啦

唔好呀我同大家同船嫁

爆電無咁簡單掛

走啦叛徒 一定靜雞雞去左沽tsla

無沽只係等緊位加倉我係莊hole派

今晚又閪冧

咁有錢點解釋 一定係沽左

慣了

⚡️電音之王效應｜馬斯克「加密迷因 NFT」推特文 ，出價來到 112 萬美元
-

不過馬斯克似乎想打消出售該 NFT 作品的念頭，因為他在今早回文表示：「我總覺得賣這個似乎有點不太對」。

但是他的這篇推特已經被上到 Valuables 競標，當時價格在六小時內從 3 美元飆升至 27.5 萬美元，而幾個小時過後，最新的出價已達 112 萬美元

👇看看全文

-
#同場加映

①馬斯克怪招！新職稱封「電音之王」，財務長是「貨幣大師」；推特預告：要販售電音NFT

Tsla咪又係跌

大快活係早幾日執左2手電器拎去賣, 上海野+雪榚同事請唔計

貨幣大師

做咩唔捐啲出黎比大家 你自私 祭天

我已經將剩低既錢留起做備用金比有需要船員唔好祭禾天啦

你諗左自己先 好自私 祭天

船長 我要跳樓啦

咁都要祭禾最多我put靈車等你地反手賺錢啦

黎埋燒野食先啦

出面睇得淡過船長 入黎避難

你put即係叛徒 祭天

明明呢到我地最淡 而家唔夠人黎

705入左

今晚550

80蚊都唔夠人嚟? IFC 見

今晚比 PLUG 迫跳樓

船長調整
Fair Price 50
淡過晒佢地

求船長唔好祭禾, 你想我call定put

唔夠信念

正股allin

ok反正都等緊位加倉

仲有錢加倉 叛徒 祭天

契媽契爺一齊想迫死我

關我咩事

我賣哂其他黎allin嫁..唔祭得唔得先

而家先賣 唔夠忠誠 祭天

搵機會ALL IN 賣晒啲TSM ARKK佢

咁快搭車上山頂

又一個唔夠虔誠 捉你隻貓祭天

船長係咪都祭人天火槍隊我地造反燒熟船長黎食

船長係神既使者 燒船長會受到神既懲罰

一眾苦主等緊船長帶領過紅海

兩邊都蝕緊船長放過我

俾多次$700我落車算

過緊

放過左你啦 祭你隻貓

究竟低開高收定低開blow drop

係咩令你覺得會高收

今日700蚊船長包船P一人兩枝啤酒

預我同我隻貓

睇錯船長包皮灌兩枝大啤

等見5字頭

預你夠了 你隻貓拎左去祭天

好難咩

Fair Price 50

屌那閪星，好在星期一707放左

我睇高少少52蚊啦

你呢句簡直浪費網絡資源

我50已經比左面架喎

比大家有個希望嘛 我好船長黎

a t, n a, s g, d w, n g t h

船長我不想努力了

去死

我都想死

今晚賭收6090樓下好玩d喎

600

又崩

直插冇水花

崩盤了

盤前就崩，今晚跌極有限，不過落600會入第一注

都估到 邊有可能會升太了解tes仔

咁易比你估到仲唔發達

Tes仔就快搵taxi chan代言

廢股我屌你老母 型得一日 升110蚊

型多幾次得唔得

你大戶 又咩第一注

呢個月真係 買乜跌乜

買sqqq ok?

大條毛，改返，加倉第一注

插死咗

all talk no action

難得上得番黎
盤前又熔左

【電動車普及路線圖】 擬最遲2035年停止新登記燃油車

Tsla 前景

香港？

WFC?

又可以食屎了

的士變晒BYD

日日跌

垃圾 跌又跌得多過人 升又升得少過人

又債息玩唔厭

拿 我去左打機了 證明唔關我事

船長快d帶領拿士剔升穿750啦，我地請你食buffet最多

升就升幾蚊 跌就日日幾%咁跌

10合1 750

盤前drop 到咁，盤中會v 啦

比返d 錢我

依位船員精神分裂？

我都打機lu 無眼睇

有幻覺姐

特價時段

又話回調完 原來死貓彈

大特價

有咩game 玩？

【BD玩車行家】Tesla電動卡車Semi路測曝光，早前預告今年量產

Just cause 3

繼續打機算 垃圾市

早睡早起健康人生

VvvvvvvvvvV

又打回原形 含家產

Dead cat bounce

睇路喇
希望我估錯
大家啱啦

今晚早啲瞓 聽日早啲起身對沖！

畫線大師

唔敢睇上定icc拎籌

爬緊窗上去

學野啦

船長打完機？

諗緊早瞓聽朝温書定繼續打機聽日裸考

仲溫到入腦咩

聽日晏晝考 朝早温完即刻衝去考
如果打機就聽日瞓醒放棄人生咁去考

咁早d訓啦，考完先打機

早d訓唔上水=升之後聽朝溫完書去考試=考試成績ok

有冇咁理想

船長不如你去叫雞性交轉換

今晚係咪要深v

問題係見到TSLA又瞓唔著

個成績點都柒的 合唔合格姐

叫鴨定雞

小妹就深v

雞呀，有幻覺呀？

咁多大單，咁多傻閪大戶

小妹係女船長喎

大戶嫌錢多想豬啲

船長可摸耳又畫下圖
比小弟學下野

拎假鳩去叫啦

我都想睇

推

隻雞彈我鐘

叫雞都可以磨豆腐姐

齋摸大脾

談心又得

圖啊

做淡慘過做雞，永遠都岩

我黎講心事架

滿意未

鎮po圖

開市先半個鐘 比位你做淡倉啊

如果1點未彈起就火槍

逃生門黎渣

無講過
早知下面拉到下年

半個鐘夠DROP TO ZERO

唔理

大位比位沽 free money

下半個鐘咪鑿到屍爐

唔好咁屈好喎
小妹都係想大家開心

有火槍玩, 開心

轉燈

蕉蕉蕉蕉

見到船長鎮po圖既威力未

GEL頭無好結果

早左彈起, 張圖唔岩
照火槍

船長要佢升就升 跌就跌

唔好咁屈法好喎

升到咁高比大家針時都開心D

逢高加沽 唔洗食菇

高買低賣

專業老散

諗到樣野 打通宵機再温書再直接去考試
仲可以睇埋2點鮑蛇特大災難

通頂溫條毛咩

咁不如2點起身, 睇完大閪冧
再打機直落考試

咁後生, 訓4個鐘乜都夠晒

升返未，唔敢睇

有温過書 唔合格唔關我事

咁咪浪費左4個鐘

跌番了

你地睇下 船長行開一陣又閪冧

時間係用黎浪費既

拎去打飛機好過

你都無J

打假j啦緊係
真j打四個鐘包皮都甩

上唔到

閪冧了

垃圾車

今日算係咁

割左就唔怕甩

set 左650 岩岩入唔到

J都打斷 4個鐘

youtube tesla J 片有德國人留言話model Y 4月試產，呢批係試下機器果類，唔賣得

都無人買 整出黎晒太陽？

酒啊

整黎托7

又插

垃圾公司

德國肥婆：批你老母

呢個係州政府批

德國佬：FUCK OFF

好驚訓醒又閪冧

唔洗驚, 一定會

未訓已經冧緊, 唔想訓了

話左大戶比位你地加沽 派錢又唔要

6月底前德州可能交到cybertruck，柏林7或8月正式生產model Y，semi 8 月開始交車，好消息集中下半年（未計自家電池廠進展、roadster）

另外4月FSD version 9會有大進步，而且試車user會至少增至10000人，到時大家再評估下robotaxi的成功機率

時間表準確既話代表giga Texas同giga berlin只用左10個月起
咩速度黎仲快過上海工廠

上半年儲貨坐艇 下半年火箭升空

Don’t bet against the fucking god

之後睇下傳說中印度廠、印尼電池廠、英國廠（太流）同大陸model 2(傳10月11月，但都好似太流）會唔會接力

上唔上得返680

我都想睇新gigafactory既路線圖，但我諗都係要2間廠完工後先會公布

NYT呢篇文唔錯，重點︰

These vehicles represent the 250 million cars, S.U.V.s, vans and pickup trucks on America’s roads today. The vast majority run on gasoline. Fewer than 1 percent are electric in 2020.
(少於1%既車係美國路上既係EV)

Automakers are now shifting to electric vehicles, which could make up one-quarter of new sales by 2035, analysts project. But at that point, only 13 percent of vehicles on the road would be electric. Why? Older cars can stick around for a decade or two.
(即使去到2035年都係得13%)

Even in 2050, when electric vehicles are projected to make up 60 percent of new sales, the majority of vehicles on the road would still run on gasoline. Slow fleet turnover is a major challenge for climate policy.
(2050年都係得60%)

If the United States wanted to move to a fully electric fleet by 2050 — to meet President Biden’s goal of net zero emissions — then sales of gasoline-powered vehicles would likely have to end altogether by around 2035, a heavy lift.
(或者Biden會出手訂下全禁油車既時間表，加速EV轉型)

大副jump咗

訓教啦

690 唔怕

all in

都話唔好做淡啦

根本個total addressable market 就好大，arkk 都係project TSLA最終只會做到20%市佔以下

其實聯邦政府level好多嘢要做
至少都要統一叉電插頭，歐盟同澳州已經一早做咗
又例如加州係已經有禁止油車嘅時間表，不過聯邦政府做呢樣嘢即係時間問題

tsla

vix的確閪冧

起身700

Senate Majority Leader Chuck Schumer (D-NY) is ready to tackle the next major challenge. As part of that package, Schumer said he plans to include his ambitious proposal to get every American to swap their gas-guzzling car for an electric one.

Schumer: “And the ultimate goal is to have every car manufactured in America be electric by 2030, and every car on the road be clean by 2040.”

呢個不可能過到
民主黨內部肯定都好大分歧
油車大廠仲未轉到型就咁搞屌埋一份

改下個年份應該過到嘅

早晨靈車竟係收綠係咪真嫁

嚇撚醒左

瞓前全紅 瞓醒綠晒

發生咩事

燒陰毛未

燒埋船長屎忽d毛

點解上番700

瞓前掛咗張$650單 差一蚊先入到

點解會咁

盤後收得咁整齊

船P+兩枝啤酒

咩事？

同意，所以壓低成本生產幾多賣得出幾多。佢之前都話FSD成功後可以licensing比其他公司，我估佢自己知整唔得到甘多車，而車都不過係佢FSD同保險呢類服務收入的平台，所以車唔賺太多，所以呢部分比人地賺，自己去賺車服務果部分。

當然呢部分咁好賺，間間廠都想自己賺，但如果tesla成功後一兩年佢地都未搞好，到時肯參加就係一個tesla服務收入的轉捩點。（至少佢唔似apple咁霸道，會車廠做代工，生產蘋果牌車，而唔係licensing軟件比傳統車廠）

溫書未呀

個年份改到遠一遠，玩唔掂就再加條法案延後一下

all talks and no actions

又走數

今個post名又係負面

佢自己話起完呢兩間先再搞下一批廠。而且好似佢個master of coins都話依家起的廠有預空間發展，有些外國youruber比較過上海廠、berlin同austin廠面積，都估後兩間廠可以起到產能一、兩百萬，依家上海咁細都有installed capacity 45萬，仲未計有個大陸youruber（成日航拍上海廠果個）拍到上海起緊新建築物，佢就估係model 2。

所以之後master of coins一定跑山咁跑，會用好多錢多線起樓

緊係未

走咩數

見到個股價點正面

起身預左-10%點知仲倒升番

預左啦，去到幾年後嘅50%就係一年增加一兩百產能

船長預傻鮑尻噏完穿600

本身都唔睇好今晚表現
點知起身咁綠

可能之後一年配一次股都有可能

佢而家個market cap ,5B 好少事啦，佢個stock based compensation 一年都成B

所以預佢net profit長期唔靚仔，但free cashflow好勁，好多科技大企都係咁，但好多人唔睇free cashflow，繼續拿住個earnings黎鬧，又話人地係泡沫

個post竟然有基本面討論

基本面咪就係不務正業 做幣少 亂洗錢 整電子垃圾無人要
Fair Price 50

即係去到2050 都仲有得grow

有冇人打算夾份買六合彩

由船長帶領大家發達

慢慢鬧特價入貨

仲有solving money problem同warren redlich, warren 係超級J片，下下都$10000 per share

Warren 最癲

solving the money problem 好多野講到太主觀

當佢係News reaction video 咁睇就ok

Coinmaster 水人玩SCAM弊等入冊drop to zero差唔多

反而覺得而家個隱憂係super charging network ，賣車賣得多，但堆charging station 跟唔上，好影響用戶體驗

呢樣真係要加把勁，不過見佢起sc station都加速緊，上海造sc間廠2月都開始投產，一年造一萬碌

中咗all in tsla 搏盡無悔

要睇城市配套，如果自己個車位有電，大部分人都唔會依賴super charging network ，你當呢幾年確定左2030年開始淘汰ICE的話，好多停車場都會裝充電設備

我印象中tesla有款super charger係可以比餐廳果類公共地方安裝，而餐廳或者提供地方的人有錢分，係印象黎，你可以search下。如果後期呢個方法work，招多幾間公司用supercharger，咁又賺一筆

另一賺錢大法，你估VW會唔會最後歸隊，用晒tesla FSD加super charger network?

今日繼續玩債息

短期內應該唔會既，vw 同bp pluse 做partner

又升返,,,係咪要係天台到落返黎>?

唔駛落啦，一日升一日跌，今日都係天台見架喇

快啲跌到500啦，等班淡友開心下我地又有地特價入貨

如果VW 真係用TESLA 野, 我諗唔到有乜理由買TESLA車
真係轉做SOFTWARE公司

到時將 tesla 諗成大型 FSD實驗會好啲，即使佢license 比其他公司，依然可以用嚟收集數據

火槍隊大召集

我明呀
如果其他車有TESLA SYSTEM, 我自己諗唔到理由買TESLA車姐
D QC

hold the line

多謝船長船長好野

QC硬件野長遠要執唔難，電池同軟件技術贏就係長遠嘅關鍵

係賣LICENSE先算
到時可能已經買左架

無晒心機呢排

幾時上返回調情

隻股太貴又唔識升
壓住哂啲錢

睇情況要等下

怎晚set 左680放，今晚有無大特價再買？

跌一日升一日 阿婆都識玩

長遠來說，大家都想佢會licensing技術、賣保險、經營charging network ，因為個個喜好唔同，有人想揸mini cooper，tesla去整架自己的mini都唔化算

真，造車 cap ex 太大，借人地隻手做 low margin business ，自己做high margin 就 perfect

一日call一日put
咁我渣正股把撚

就到月尾出糧供養Elon papa

孖爆佢

火槍隊
1. 毅進星

shut up and take my money.jpg

兩個都有睇 精神食糧黎

我都658 入咗，67x 就走咗

我睇有d YouTuber 話20000 per share呀屌
都係契媽個prediction 比較合理
好似2023 7500$/share

今晚收750再加碼一支

考完試喇喎

契媽個bull case $24000 (拆前）都夠食

好睇過AV片，J到暈左

現價拆前 係咪700x5

係香港既話supercharger 屌打政府差電站
不過就算放眼世界都係得tesla一間電車公司做到咁多專屬電站

係啊，所以契媽個2023年目標價7500唔係太夠大家食

今晚又大插過

2年得一倍多d
屌 一陽盤前不問價酒仙

考作文咁 屌

唔係有新target咩

信念來源

考咩呀

講會自爆 不了

原來係你

唔好踼爆我

原來溶左 今晚收710都加碼一支

日日債息

玩完未 唔悶架咩

盤前由佢慢慢玩

仲有八分鐘賣賓州時段開始

盤前玩完燈制 盤中唔玩紅全場

盤前清倉 酒啊

有咩方法重早過盤前清到倉
我唔玩啦

走鬼呀！！！

一針即清

又閪喇

酒啊 世界末日啦

比返啲錢我

今晚應該又落番$650左右

日日都係咁

船長今晚畫張新圖邪一邪佢地

鳩升係要還架

屌 個APP又壞左
掛極1000都賣唔出

岩岩開完2個鐘會攰卵死幾時先可以gel頭唔洗日日豬

是咪仲未公佈？

鎮po圖咪出左 下個po先畫新

應該今個/下個禮拜出

契媽掛住做雞賺錢對沖
唔記得左計呢條數啦

要吹大d，反正tesla比人話係邪教咁多年

屌，同我一樣

今日如果有大特賣就玩多次

我都係set咗680

玩幾多次都仲未夠幫補啲蟹

其實仲有無火槍隊係到？

無左支火槍既算唔算....?

無

今晚收市升2%以上船長再包一支啤酒

目前船p欠單：
全船2支啤酒

算暫時拎左支槍去upgrade姐

得啤酒唔夠幾時有埋小食同鬼妹

搞手打個和？

火槍隊(已陣亡)

其實唔使計，佢將d scenario 個 probability update 下就做到一粒新數

船長考試考成點

都係冇人討論既垃圾股

以為企穩700，點知

企穩500

唔通要玩番gme

升下先

係

有咩好討論 日日閪冧

企穩左 尋日收市到今日開市
唔睇盤前仲企穩緊700

琴日升果啲又跌番哂

今日係盤前跌尋日個啲 開市插多棍10%

arkk=tesla

船長=冇尻

唔好喊啦，有排跌

火槍隊係咪即係高追派？

小妹點會有尻

當tsla 升到2000,你就有能力開船p,叫雞雞

搞唔掂

船長考咩試？

🥲好青春

Molamola
炒警車

每到710 開put = free money

今個月係咪傳有大野宣佈？ 好似關於autonomous driving

升到2000夠請哂船員開鬼妹船p

下半年好似好精彩下

好 夜仔包晒女女

今晚都係打機算

晚晚都係打機打J

你就得，船長只可以打機

升到上去先而家700都企唔穩

又岩 船長打假鳩J都唔得

假鳩插屎眼

佢支假鳩賣左啦

原來係咁

成班抹黑小妹
番去打機算

又just cause

炸撚爛個美國

打算4月先開返個app睇
希望到時會見到綠燈

500綠燈 OK?

點解咁灰？

上YouTube算

冇人討論，靜到

妹下妹下有乜討論價值

唔好升住呀 我仲有半個月出糧 等我入埋金先

靜可能係好事

下個月出糧都仲未升啦

到我退休個陣 老到係床邊啪緊偉哥同老婆扑野個陣 可能都未升

到時退左市啦

說好的升到2000 蚊開船p 慶祝呢

Mm 話當年cisco都係股皇，吹到要壟斷地球咁
最後又係仆街
Tsla 睇路啦

唔洗2000, 700就有啦
睇#123

好似有社工出現左喎

包啤酒咋 隻船等緊傻橙買比我

想要社工姐姐輔導

yeah

又玩直插冇水花

你船長點會無船

可能老婆都換埋都未升

無可能, 買得TSLA 點會咁早退到休
起碼80歲先啦

可能老婆都無
同人講揸tsla 仲邊有囡埋身

上返900全走退出股壇

boring~~

今個月用緊8.2，fsd beta user 增至2000，可能今個月個升到8.3，user 好似會增至10000。下個月可能會到9，elon musk講到呢個version解決好多物理世界的東西

700放左

幾時升

垃圾股

絕對唔係

天台冇人既

落哂去

跳哂了

輸到仆街

下一站 ： 香港

可摸耳比番d錢禾icc就到我跳寫定遺囑比老婆同屋企人

今晚係咪會再跌

星期五通常都跌

今晚直插地核

可摸耳成立苦主大聯盟向議員求助

議員坐哂監

話咗啦

Too late

Set 599溝貨算

Well done bro!

仲買?
你真係仲覺得佢會升到$2000?!

跟

唔玩啦我唔玩啦

買貨一定要睇升到$2000? 你睇淡又一定要put?

short call 佢老母

G持

今晚500 見

鳩畫張圖

今晚四毛日

我記錯咗下個星期

點解IFC條隊郁得咁慢嫁...
屌唔跳就行開啦....

有無人搞花式跳樓比賽
等我跳得有成就感啲

咁快就溝
起碼299.9先溝啦

640溝

到299.9應該月尾出咗糧倒錢落海

搞比賽有無評判同獎品

我死咗了
有冇人燒架tesla落黎俾我

日日都有車自焚
總會收到既

今晚4毛日...隨時仲慘烈。情感上好想put佢...但理性上好想佢上番
PS: put佢又比船長祭天即係點都死

架垃圾車日日都插水點玩

點解900冇放

依家唔係上火星，係落海底

依家唔放
過多兩星期又話點解600唔放

成本價其實300幾，只係睇住佢一直跌

Boat master where are u

成本420 加到470
都未識上去 懷疑人生
有一晚仲好接近跳樓

番緊學? 今晚有無賭局

船長發功

收700船p包一人一條女
鎮po圖已出

上次畫完又中 準到喊

玩撚完

收750我幫手贊助萬里望

船長收700蚊一位就包船P一人一條女?

我報名

short put 咪得
利申：試過short put tsla 最後輸到渣都冇

今晚有種沖落80蚊

傻撚左？

船長，我要求船上面要長駐女社工

可摸耳係鬼妹社工

股價1000蚊可考慮

會考慮

等唔切喇

咁無辦法了

個post 越黎越靜

無左船長冇哂人氣

一直係到

船長 距離火星仲有幾遠

邊個同你講去緊火星

咁我地去邊

18層地獄

唔洗諗 神自有安排

距離地核尚餘6小時15分鐘

係45分鐘 賓周時段又黎
又夠鐘打機

真心羨慕船長可以咁多時間打機番放工, 做家務, 煮野食就無左成晚

叫條女做晒佢 你去打機
我夠羨慕你地對沖有錢加倉

船長, 唔係咁易嫁

請個女社工囉

要靠papa帶領上火星先...之後可以請女按摩師, 女健身教練, 女秘書, 女廚師

不如瞓醒開app面對現實好過

前面邊條仆街企咁耐重未跳呀
等左好耐條龍都無郁過呀

啲撚樣又要跳又要腳震 麻撚煩

玩完啦

溶了吧 如無意外

可能有船員今晚中六合彩救大家呢

唔會係你掛

乜野事又跌咁多呀....

屌, 愈來愈多人打尖呀
幾時到我呀

真係咁好彩中到有乜所謂大家齊上齊落

一齊落地獄啦

中到包全船員去船p

距離地核尚餘4小時55分鐘

玩完

中到的話, 分錢比屋企人+朋友+手足。之後買隻遊艇同咁多位船員出海船P食鮑魚

升少少跌多多

想要埋女社工全程心靈輔導

我都要，呢到得男社工

支持

船長咪女社工

即係請男職員比船長就ok, 其他船員全部要女職員right?

可以睇船長同黑鬼比劍

船長果把咩劍

今晚升未

一日升一日跌，不過今晚都係跌

elon musk 推NFT 概念股集體上升

上番750先啦

玉女劍

今日肯定紅燈收市

駁完又切，爛晒啦

上返800 拉返契媽上先

The 10-year yield then fell back 4 bps to 1.68%, prompting Nasdaq futures to lead overnight gains, up nearly 1%.

大市升，Tesla又可以跌

玉女劍法十分勇猛，你被我刺傷，刺傷

R清識野

一間又比船長屌

等巴士見到前面個女子手持極光、拿士剔、SNDL

得番條假既唔怕啦過埋今晚可能連條假既都要拎去當舖

有冇話佢智障？

邊間當舖收假鳩

係佢擰轉頭個下笑左佢一下唔敢太串因為自己都豬緊

深水埗個頭應該有價有市，叫船長去試試

女士 OR 女仔
後者可以SHOW一SHOW 個倉
之後就攬埋去喊

唔知點define...似3頭/中感覺但不了戴左口罩都唔靚女

咁無啦, 當睇唔到啦

打個機番黎又閪冧

打完波等緊直插地核

日日都好想走tsla
快啲返家鄉俾我走

Tesla (NASDAQ:TSLA) +0.8% premarket, has been banned from Chinese military complexes and housing compounds on fear of sensitive data being collected by cameras built into the vehicles

跌！

仲以為你練緊玉女劍法

債息play

酒呀

距離地核尚餘最後18分鐘

盤前跌，特價時段又來啦

真係599來了

又可以上多次天台

今晚黎個反高潮

$499

可唔可以黎多次一晚升100

同你一樣諗法

係3000既味道呀未拆前

？？？？？
做咩呢

跌多少少比我入貨先

熔咗

大家建議幾多撈

無底咁跌

開始制裁

現家入大家點睇？

好難跌少少喎一跌就跌多多

豬死

睇嚟習會用返上年侵侵嘅策略對付拜燈
以其人之道，還治其人之身

咁辛苦奶共點知比人ban

Zuckerberg: Elon.... 你邊位呀.... 我舐嘅時候你車都未整

哇屌

咁玩法真係落返400幾

太炸落去就Ma 120

好慘烈

再... 睇到手都震埋，精神失常

595 加第一注

睇完戲番黎以為跌左10% 跌少少洗唔洗咁恐怖

Btw我真係紅同綠都無感覺 點算

掛550入會唔會太貪心

咁撚老定？跌足兩個月喎

打完機？

完全無感覺 每日淨係想見到個數字郁就夠 搞到打機咁

打完啦

今日落腦場諗住買notebook，點知部部無貨共石3070同3080全部無

Notebook都無貨
等暑假電腦節買

比醫龍掃哂去掘礦

掛左590

過6字再入

今日又唔似去到5字頭

死臭雞醒啦

比共匪搞喎，今晚直落4字

我買Tesla剩係為咗輸錢
千祈唔好俾我贏

2030目標$40

仲以為會落600點知轉頭仲屈番上去

去美國掃尻佢場

學aapl比中國抵制 有前途

2030年TSLA股票會變左出土文物

上次去LA路過總部

有冇打柒個死廢老

去做野無時間去搵佢

打柒廢老係畢生志願

唔係奶佢袋底咩

冇事喇
升返啦

點解要咁做

上呀 tsla

輸錢輸到要奶袋底

唉
今日出糧 又可以溝

我唔玩呀比返D錢我

咩工19號出糧

睇黎今晚無機會溝去訓了聽朝番工早抖各位

會唔會跌破600

上呀低位已買

星期六返工

佢似想搬個總部去德州
雖然未有咁快

穿600未

跌又跌唔落，上又無力，早d訓

升又唔跟 跌又跟足 垃尻圾

無睇一排仲係爛泥咁

清哂頭先低位買個d廢事訓唔安樂

好弱勢

趺又趺唔落 上又上唔到 我想入啊

全晚keep 住靜

日日跌
仲有5股76X係手

所以咪收綠

起身以為睇錯野

$1.71，買支野飲都冇撚左

好過紅住過

紅色的跑車像是帶著神秘

留番比你

紅色船賀你黎m

開多次700逃生門我轉去soxl算

想當年連登仔日日吹捧tesla而家咁撚樣

買比我未

升到未？

會升架咩

大陸軍方禁t 車 點算

美國軍方用

只會妹/跌

All in

早晨各位又要番工對沖

最鍾意星期六日 因為唔使豬錢

妹？只插啊

夜仔咁勤力

最憎星期六日 唔識郁悶到仆街

閪莊尋晚控盤入撚左幾多貨

船長張圖又立下大功今個星期連中兩元

唔跌唔安樂

點解咁大隻股都會係莊股架

有少少出入 星期一會準番架

數字郁就夠開心

隻隻股都有架啦無莊點叫賭場

死唔去
下星期繼續

要求回水

隨時沽得既垃圾股

下星期爆升週

想沽爆佢

Put 7 佢啦

有幻覺

邊有錢

沽貨轉put

啲貨邊值錢

現價650 沽得啦

未開門

契媽2025 PT 3000

契媽黎講 算保守啦

會唔會低左啲

Bull case 4000

補link

臭雞講完,我就肯定佢冇運行
目標價50

每年50%增長唔少喇

3000yen都高估咗

Note: We do not model Tesla’s utility energy storage or solar business in our models. We also have not modeled bitcoin assumptions in our model.

太陽能舊數原來無計落去

太陽能屋頂其實係咪收咗皮
個市場競爭都唔細

自己睇

我話太陽能屋頂啊

不過電力儲存嚟講，未來5年都係Tesla玩晒
暫時冇人取代到條廢老嘅電池技術

甚至Tesla架車舊電池可以玩埋一份
電費平嘅時候叉電，貴嘅時候賣電

其實我覺得tsla值錢係個AI同能源到 唔計能源算唔算讓左一半

屋頂產能得紐約間廠造，產能都唔夠美國本土用，今年先推廣到加拿大

廢登吹話推環保，睇下食唔食到呢條水

鬼叫窮咩尋晚六合彩6條電腦飛加埋先中得2個字

635加咗2股下星期跳樓

同埋歐州都係今年

咁應該都半放棄咗

點樣睇係半放棄？
呢幾年因為電池供應有限 集中左係造車
之後Tesla 會自家起電池廠 供應多左就再expand 太陽能
Elon話energy既收益未來可以比得上賣車既收益

燒生開始睇淡TESLA

廢登算尻數啦 今日講完聽日都唔記得

六條電腦飛 好rich

可以賣貓

求佢放過tsla

放棄就唔會推去外國喇，之前睇過一篇野話有個問題係工時問題令人手唔夠，裝一個屋頂大概要兩星期，所以人手不足以去應付

太陽能屋頂係第二件事嚟
有啲分析C成日就住呢個業務批評Tesla

不過冇乜嘢嘅，電力儲存係未來幾年嘅關鍵
其實例如Google Apple啲大公司起data centre，選址首要條件係係咪有renewables，所以外國嗰邊對電力儲存demand本身已經好大

結論
乜都唔理有錢加倉先開app

太陽能屋頂連埋 powerwall賣咖喎
分析師如何對呢個業務有批評呢
最近Tesla 先申請左專利將solar roof 可以變唔同color
所以唔見得佢地放棄緊

加埋autobidder 業務長遠值幾錢好難想像

啲所謂分析C都係搵下食姐
可以無視了

同埋依家買powerwall 最低消費要裝埋solar panel，無得淨買powerwall

計埋咪500
PRICE IN左

計埋係50 大量垃圾

仲有insurance

insurance 要發展快d，黎緊先多三個州

讓埋bitcoin 條數

Btc爆破 一齊落地獄

收巿係咪算收綠

ARK 話2025 insurance 23b revenue

算 賓周時段唔計

臭雞都好信

1400 都未到喎 咁快預測3000

有咩慘得過買咗tsla
就係買埋arkk

尻噏唔洗本
或者輸到癲左

Arkk升多過tsla喎

中共咁搞法，Tesla 要跌幾多先夠

太陽能屋頂係岩岩先重新出發過
準備推出全新顏色既roof
又開始大量訓練安裝人手
先前係因為model 3產線危機先放慢曬太陽能業務

上900贖返隻貓

solar roof 宜家可以租用
Roof係唔洗錢安裝計返每月用電收返錢
最聰明既係你可以隨時取消租用但個roof都係會留返係到
如果要換走佢需要另外比錢所以9成9既都唔會咁做
呢個就減低左其他太陽能板公司係佢間屋到另外起太陽能板
如果之後想重新用過solar roof直接通知tesla就直接開得返

唔好傻啦 星期一500啦

好似好勁 但係個股價無料到

連登炒股一年無賺十倍會比人笑

呢到和平好多架 綠燈先會笑

$60都話rich終於捱完一日，去食tea之後放工

返咩工星期六都要做到咁晏？

有60蚊去食個加大好過

hr admin小薯仔星期一、二有人黎interview, 要準備好多野。

船長食m記$60一餐咁豪羨慕

你直接燒左佢仲豪啦 我都叫食過

問佢有冇買tsla 跟住識做啦

灰，星期六都要返工

$60搏成億值得啦

有買拿士剔既每人加10分底分

唔中六合彩+星期六番工對沖靈車成件事好sad

下午茶豬扒包+紅豆冰

而家連餐老麥都無埋

有買都請 弱智收容所？

我呢我呢

豬哂啦

只限真車股票唔計

今日行番工？

想食咩？call我呀 31800000

請佢番黎得閒去刮花佢

又恰船長

準備定d $2迎接佢地

唔知你想食咩又無地址點送比你

恰船長就緊架啦

送去匡智會，一齊食

星期六日出啲大新聞，星期一就會跌

30差唔多

2025
$10000 usd per share
到時有1M USD點洗好

10啦唔好嘈啦

到時呢個價錢夠唔夠茶記食個炒飯

重倉tesla話tesla好 不可信
不過我都係重倉tsla

但呢到重倉tesla既人9成都係唱衰緊TSLA

我先，TSLA垃圾泡沫股只值2蚊

講咁多做乜 條鬼佬都戇尻 TSLA泡沫股邊值錢
FAIR PRICE 50
信船長好過

捉你祭天啊

邊間我外賣自取is ok

幫佢畫幅清明上河圖

Kfc

畫桃花島

咪又係跌

咁多間

你掂唔掂啊 桃花島

祭完可能有好轉呢

買咗TSLA連凍飲都加唔起了

生態圈都放棄？

唔祭50
祭完50.01

有救了
比佢年頭燈到而家

巴打仲叫到野食
我仲執緊6手薯條渣

其實唔明點解搞唔起，而家太陽能佢最平咁滯

飲完凍飲準備去倒垃圾

馬斯克:若 Tesla 汽車用於間諜用途 公司將被關閉
2021年3月20日週六 下午2:37

因為車，外國六年就換

屋頂一月就用十幾廿年
太陽能屋頂唔賣得太貴
太貴人地會裝核突太陽能板
太陽能板生產完仲要搵公司幫手裝
急唔嚟，亦無必需要急

即係祭完升0.01 抵祭

退市指日可待

唔洗諗咁多啦 佢係第一個回收火箭瘋狂重用既人 佢會搞得掂架啦

DO IT

火槍隊黎未

火槍隊只會燒你

火槍隊原來係針對船長架咩

好想知Tesla 係印度會點玩
可能係造energy 為主

六年就換，邊個國家既國民咁有米

所以佢宜家有月租版本既solar roof

放晒啲垃圾車入貨

緊係

杜拜

FSD SUPPORT老強

其實可能5050 tsla未必差過starlink

解散ok?

NO

starlink : 人類火星殖民又可以射過另一批衛星

射上天打飛機都開心啲啦

其他隊員同意解散喎
一致通過

火星只用starlink通訊 獨市生意

爆炸就好笑

你講碌鳩爆炸定火箭爆炸先

又要射幾千粒, 心累

解散做火槍手 齊齊燒

我碌講點會爆炸

全船棄槍

到時可以一日射100粒

你得碌假鳩，乜假鳩唔會爆炸咩

starship整到既話一次就至少幾百粒啦

無假鳩啊

無棄過

一日射幾支都得添

唔係架, 都要睇點計D軌道

船長係唔係度？
大副好悶

要求唔高，今年重回 900 好唔好

年尾唔止900啦下話

希望，ark 和 TSLA 坐到失去信心了

90都比多佢

係到
終於爬番上船

無可能

星期一準備落地核
幾單負面

無落過

Tesla 創辦人馬斯克（Elon Musk）早前承認，透過車內鏡頭監察車主駕駛情況，綜合外媒報道，有消息指近日中國已禁止軍方人員或國企員工使用 Tesla 車輛，擔心有洩露私隱風險。

馬斯克週六（20 日）在一個中國的視像討論中，否認用 Tesla 生產的車輛進行間諜活動，否則 Tesla 會被關閉。

星期一 一齊落地府

準備好未。我準備溝！

落500

我估穿400

300

今午(20日)約2時半，一輛Tesla電動車沿北大嶼山公路往九龍方向行駛，駛至近欣澳時與一輛巴士相撞，Tesla左邊車頭撼向巴士車尾，車頭冚摺曲，車上姓張(36歲)女司機及一名姓洪(29歲)女乘客俱告受傷。救護員接報到場，2名傷者經初步包紮後送院治理，意外原因仍待調查。受事件影響，現場交通一度受阻。

我睇咗啲咩

乜鬼野黎

笑撚左

Big Sky

中文版

呢個係我睇過最有創意既廣告

好膠

但宣傳FSD黎講的確幾成功

呢個唔係FSD
係普通個隻autopilot
真FSD唔洗有重量係個wheel到

真係好彩
買平治寶馬4個圈死撚左喇

有車內CAM, 影到神父死左啦
點會唔自動停

其實你講既野尋晚開市前已經出左，師兄昏迷左一日身體ok麻？

新完年之後。暈到岩岩先醒

臭雞目標價3000 呢度講咗未 ？

監控一早就比hacker 挖左出黎，仲搵到佢監控d 咩，例如look down look left 之類，不過未開始用，係第時robotaxi 用黎監控乘客官方都宣佈左大陸未啟用過可能遲下比共匪要求開黎監控d 支畜都未定

覺唔覺20年後tsla巿值會係依家10倍以上？

data upload 上雲上貴州

講左 船員一致評價佢輸到癲撚左

其實D垃圾媒體一係就無能，無能力去了解英文，一係就無恥，故事講D唔講D

個tweet明明就係講緊FSD beta既用家(宜家只有美國境內約10000人有)係有啟動前置鏡頭，用黎監控用家係無亂黎，其他所有人都係無受到任何影響，但就被講成「透過車內鏡頭監察車主駕駛情況」

算啦 媒體一向都作文 乜都唔整出左事點打官司

唔斷章取義。點造低對手。 識玩新聞。就知新聞係造搖武器。加啲懷疑。涉嫌 既字眼 再加上奶共既

都係呢到最正常出面d post 真係得啖笑

巴打知唔知佢點用autobidder賺錢？

SaaS軟件收入？定做中間人買賣電賺中間spread 或commission ?

成日都見到好多唱淡tesla文，近期有份報紙講tesla廠有幾多個人中左肺炎，其實美國疫情咁嚴重，我估好多公司都有人中，但佢地就係鐘意煲大tesla

仲唔計日日就tesla killer, XX will take on tesla, top fund manager short tesla......一大堆廢話

出面係戇尻地睇淡
呢到係理性地睇淡
無分別的

咁多負面新聞
星期一一齊沽到馬斯克去揾馬克斯好唔好
我地沽爆佢自己起船上火星

話說Bill Gate 都有short tesla

Gun

係啊，佢唔否認有short

早期投資人拋股，電動卡車商 Nikola 股價跳水近 10%

個interview笑死我

一開頭係咁謂自己個investment，當被開到有冇short tsla，佢就話佢唔鐘意講自己既investment

呢隻垃圾就唔好提啦推架車落山都做得出

好撚虛偽

行星動力引擎

關於數單Tesla新聞的一些澄清及解釋

elon 爸爸成日都俾人狙擊

教主咁好心機打咁大篇野比班戇尻仔
時事台有自己見解架啦 唔洗晒心機

你點解釋，佢地都係「已priced in」、「泡沫」...

等同幾年前話Amazon貴，apple有左Steve Jobs產品冇得救、會沒落、唔值咁貴，佢地覺得會跌，再去搵理由

早晨好難得地訓左12個鐘好爽

今晚早啲瞓都可以12個鐘

今晚要睇羽毛球比賽live

乳毛球

on 9同理性都無分別，船長傻左呀

反正大家都係睇淡

Tsla一沉百踩
g chi drop to zero

想聯手時事台沽到佢破產 奶共公司

拎左你d乳毛去做乳毛球？

小妹無毛白滑

你個個係乳毛頭

粉紅色的

下個PO開咩名好

未諗到

抄功課
係人都識造電動車

點解個個都整電車唔係造大個餅取代油車

Tesla真係玩完了

TSLA 36 火槍隊nEveR CrY

船長信既話, 我都會信架

NEVER

我信 tsla已死

有時間送多個外賣好過啦

就下你地

船長今日又係打機溫豬？好悶無野做ing

今日唔打機 做定下個禮拜啲asm
咁下個禮拜就可以瘋狂打機

火槍隊戰勝船長yo yo yo

我一陣去m記執下姜粉6手薯條算

條gas拎去煮公仔麵啦

難食到仆街

公仔麵都就無哂

D姜粉難食定條薯條先

燒自己啲尻毛

姜粉

一早拎哂去賣啦@假髮原材料

你去食薯條啦，囡囡留比火槍隊

唔怪得食得起一手飯

薯條先好食

暫時得番頭毛(非賣品)加拿大毛就快都要賣

KFC薯格仲好味

有冇諗過無人想買

Kfc真心好食

再推

推完再推

推爆佢